一人一twitter，多謝加拿大報紙關心香港

我冇野講
我冇野講
我只想講，一人一Twitter 多謝人，仲要Follow

我冇野講
我冇野講
我只想講，一人一Twitter 多謝人，仲要Follow

Tweet

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
狙擊白色恐怖post或由佢沉

#FreedomHK
#AntiELAB

Tweet

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄
#FreedomHK

#freedomhk

啲# 冇晒?

#FreedomHK

香港人俾心機玩twitter 啦

多啲發表個人意見
唔洗好似Gphone作文咁
9up一兩句加#就可以

利伸：英文lv1 順便當練英文

我無嘢講 要見律師我唔解鎖 唔簽文件

係咪5號登？我等佢登咗先tweet

我無嘢講 要見律師我唔解鎖 唔簽文件

我冇野講